如果有三種方法環台，會揀邊種？

1.行路
2.單車
3.順風車

我會揀3

同定仔做四腳獸咁行

汽車

我都諗緊踩單車 擔心緊體力

+1，六腳獸

單車不過淨係識踩四個碌

私人飛機

4. 抱住個台妹, 一邊龍舟掛鼓一邊環台

4 火車

試過火車環島
好懷念

求詳細